Het is goed te liggen in een hangmat bij de meeste keren is het merkwaardig en bijzonder goed dus om lekker op het voorhoofd van een Australisch heuvel met een Australisch te kijken; en als je toevallig kom net via een gevaarlijke en proberen ziekte is het beste wat je kunt doen.
